其實係咪個個都識人叫老黎？

係咪姓黎就要叫老黎

冇喎屌

識唔到老黎
剩係識到好多姓毛/巫既人叫毛毛 啊mo
家姐又叫momo 個細佬又叫momo 點叫啊

hi我係momo啊

慘撚得過個名無個毛字都比人叫毛？

陰毛仔？

鳩毛頭？